未訓既巴打，絲打入黎傾下計

好悶訓唔著又冇波睇

我好想射 幫口ok?

冇訓廿八個鐘啦

你自己試下

法國定克羅？

法國梗係🇫🇷

做咩泥

試過 唔得 幫口ok?

放完榜

考成點

B5 22
入唔到A1
聽日擺原本既A2上A1

.